[秒回] 深宵叫春區

之前做左一年半電訊sales睇中小企 , 近期新轉工，都係做返sales ，好想脫離sales 行列，做IT 仔

十連

1

2

3

4

自由慣 返唔到轉頭

利申：hi 師兄

Hi 師兄，的確自由慣，返唔到轉頭，但係唔想5年後，身邊的人開始上位時，我仲要係街跑數 sales 認真唔知有咩前途

咁講啦 每行都有top1 唔係叫你訂個目標去過top1 而我會當呢份工係一個踏腳石 拎多啲人際關係 儲多啲錢自己搞盤生意

好多做sales都係儲錢搞生意，可能我仲年輕人你太年輕了，之前做中小企生意，可以好快簽單，家下轉左做key account ，要好耐先開到單，加上新公司，一個同事都無，又無大客底，好難頂

諗下方法解決 付以實行 叫春無用架 呢行好睇人際關係 口才再叻都無用 加油